## Тестовое задание Creative frontend developer

## Инструкция по развертыванию

### Структура
---
* /src - Исходные файлы
* /build - Итоговые файлы верстки

### *Порядок установки*
---
1. Установить Node.JS
2. Установить Yarn
3. Клонировать проект
	```git@gitlab.com:pavkakhanov/chipsa_test.git```
4. Зайти в директорию проекта и выполнить:
    ```
    yarn global add gulp
    yarn install
    ```
5. Выполнить сборку
    * С запуском тестового сервера (страница откроется в браузере автоматически)
        ```
        gulp
        ```
    * Сборка без веб-сервера
        ```
        gulp build:all
        ```


